個人今季 (2021冬季番) 頭10 OP

(暫時仲係暫定，好似寒蟬入咗貓騙篇咁但都仲未release首新op)

Tier 0: 巨人 (神聖かまってちゃん 【僕の戦争】)

1. Beastars ( YOASOBI 【怪物】)
2. 咒迴 (Vivid Vice【Who-ya Extended】)
3. 約定島 (秋山黄色 【アイデンティティ】 )
4.七大罪 ( 澤野弘之&岡野昭仁【光あれ】)
5. 裏世界遠足 (CHiCO with HoneyWorks 【醜い生き物】)
6. Dr. Stone ( フジファブリック 【楽園】)
7. Hortensia SAGA (MY FIRST STORY 【LEADER 】)
8. 2.43 清陰排球 ( Yama【麻痺】)
9. Re:0 ( 前島麻由 【Long shot】)
10. 史萊姆 (TRUE 【storyteller】)

其實仲有幾首都好正 好似無職, 亞咲花嗰首露營op同埋泡菜男團唱既world trigger OP, 只不過覺得今季真係呢幾首最好

今季大家心目中又係邊幾首最好呢？